R3 女皇銀禧紀念 冷腳提供

膽：自己諗
冷腳 ： 有理共想，非凡才子

嘉應做膽

希望二郎唔會做鳩佢

川河咁忠心一定有

信潘狗

我愛駒